想同自己講聲加油

撐唔住啦

不了，針得

加油

Add oil